平放Lomo LC-A+ 接近全新 冇花冇崩 任你試

$1000
肥花放緊$1600-2000
有意留tg睇相

二千幾買舊伏到喊嘅膠機

我放$1000